我同你冥冥之中總係有種聯繫

今日係分手過後一個月, 我又用返CMB
開App 第一下, 個App suggest咗你畀我
明明我哋唔係喺CMB裡面識, 明明我哋即使相愛, 但最後都係因為價值觀問題而分手
點解硬係天意弄人, 又會咁啱將你Suggest畀我

本來慢慢平復嘅情緒亦因為依件事再次被牽動
我自問好唔捨得你, 好唔甘心, 好愛你,
即使我係提出分手嗰個

今日, 我哋嘅共同朋友 send 咗條片畀我, 希望我盡快諗通諗透

道理其實我明, 我亦都清楚點解自己會咁鍾意你又提出分手
但嗰種心痛, 老套啲都要講句, 真係心如刀割

雖然我哋努力咗好耐都無辦法共同成長
但我仍然好感激你出現喺我生命裡面, 多謝你陪伴咗我一年半嘅日子

你講過, 你唔希望我再騷擾你, 唔想再同我做朋友, 因為你好辛苦, 我都明白
我默默咁喺CMB o禁咗交叉嗰制
我衷心祝福你, 希望你搵到一個比我更適合更愛你嘅人

我愛你, 但我仍然唔知自己幾時先會真正放得低你。

我們分開 怎麼始終行不開

從前是驚心動魄嗎
只想聽到你說的話
原來是不可或缺嗎
只想那一切沒變化
離別是不可避免嗎
只想再一次遇見吧
從來沒天荒地老嗎
但我卻 多麼牽掛

愛太多 愛是盲目也不錯

我沒權阻止 命裡的聚散
但求你會 在遠處的悲歡世間 活得慣

或者過多幾年大家都唔同咗呢

明

可能啦，但到時大家嘅另一半可能就唔係對方

做咩咁多人負評
明明我句句都係心聲

收啦豬西

利申: 巴

Ok 咁唔鬧你下個更可愛呀Ching